「高登有愛」啱啱搭970往數碼港方向跌左部電話

20分鐘前跌左部白色iphone6s 部970去緊數碼港
啱啱check到last seen係華富 應該比人熄左機
電話有個綠色殼 入面仲夾左張學生證 同張學生相
希望有心人執到可以比返我 有薄酬

push

等睇on9仔屌你依度係連登

呢到係連登
祝你搵唔返

心急打錯 唔好屌住

呢度唔係高登

已經有

幫你推下
利申 ：跌左2次都有人打番比我拎番

幫pish

呢度係撚高登呀on9仔

死返高登 再祝你一世揾唔返

岩岩又係970
不過蘇屋方向

連登無愛

高你老母登

你都係開過個新post 啦

關得機都冇

推一下啦
好心你打都打連登有愛啦
同你有無用find my iPhone 到開聲同留字呀？